{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020577",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135581984/daegu-italian-summer-daegu-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699110665199&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6251792&destination=%EA%B2%BD%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976383169&latLong=35.825122%2C128.741329&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=228670261&selectedRatePlan=264384383&expediaPropertyId=66705687&searchId=2a2336e9-3eeb-40eb-97b2-571ea30d6223",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 경북대 이탈리안썸머"
    },
    "text": "大邱慶北大学イタリアンサマー (대구 경북대 이탈리안썸머)\n大邱慶北大学イタリアンサマー宿泊施設は、大邱で優れた宿泊経験をお約束します。 宿までは空港からわずか3.1kmの距離に位置しており、便利な移動が可能です。 宿ではWi-Fi及びセルフ駐車を無料で利用できます。ホテルサイズ : 26個の客室 , チェックイン開始時間:21:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "大邱慶北大学イタリアンサマーの宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "大邱慶北大学イタリアンサマーの宿泊施設は大邱のどこに位置していますか？"
        },
        {
            "question": "大邱慶北大学イタリアンサマーの宿泊施設までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "大邱慶北大学イタリアンサマーの宿泊施設は空港からどのくらいの距離ですか？"
        },
        {
            "question": "大邱慶北大学イタリアンサマーの宿泊施設で利用できる無料のサービスは何ですか？",
            "answer": "大邱慶北大学イタリアンサマーの宿泊施設で利用できる無料のサービスはありますか？"
        },
        {
            "question": "大邱慶北大学イタリアンサマーの宿泊施設は何室ありますか？",
            "answer": "大邱慶北大学イタリアンサマーの宿泊施設には何室ありますか？"
        },
        {
            "question": "大邱慶北大学イタリアンサマーのチェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "大邱慶北大学イタリアンサマーのチェックインは何時から始まりますか？"
        },
        {
            "question": "大邱慶北大学イタリアンサマーのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "大邱慶北大学イタリアンサマーのチェックアウトは何時ですか？"
        },
        {
            "question": "大邱慶北大学イタリアンサマーのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "大邱慶北大学イタリアンサマーのチェックインには何が必要ですか？"
        },
        {
            "question": "大邱慶北大学イタリアンサマーの宿泊施設から空港へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "大邱慶北大学イタリアンサマーの宿泊施設から空港へのアクセス方法はありますか？"
        },
        {
            "question": "大邱慶北大学イタリアンサマーの宿泊施設ではペットを連れて入ることができますか？",
            "answer": "大邱慶北大学イタリアンサマーの宿泊施設ではペット同伴で宿泊することはできますか？"
        },
        {
            "question": "大邱慶北大学イタリアンサマーの宿泊施設で利用できる無料のWi-Fiはありますか？",
            "answer": "大邱慶北大学イタリアンサマーの宿泊施設で無料のWi-Fiを利用することはできますか？"
        },
        {
            "question": "大邱慶北大学イタリアンサマーの宿泊施設内には駐車場はありますか？",
            "answer": "大邱慶北大学イタリアンサマーの宿泊施設内には駐車場がありますか？"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 556
    }
}